點解會覺得做開幕後等於內向？笑撚死

乜野logic? 呢行冇人脈點樣做呀 大佬 有幾內向呀

佢勁撚內向

話林家謙內向嘅人，睇下佢係tbb拎獎嘅表現

#172 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係做幕後就等於內向
只不過幕後既工作可以容許性格內向既人去做
所以相比起幕前, 幕後內向既比例會相對比較高
對應係某d行業亦都係一樣

上TVB輕鬆有乜問題？
TVB得班老嘢，根本唔重視音樂